[啟發性？] 立場哥哥喺新城市廣場做嘅依一段訪問

由 34:21 開始，受訪者為香港舞台劇演員宋本浩。

訪談中有講到抗爭嘅可能性。

有睇live o個陣已經覺得依個男人好特別

我見嚟到第二晚都冇咩人講依段嘢，所以我先 post 翻出嚟。

宋生講得好有意思, 好感性

冇人講係可能因為太細聲所以飛左冇睇
我就係其中一個

28座大王啲親戚???

有睇live.

721見!

我得到的訊息係
1，抗爭的空間可以擴闊，試唔同的可能
2，運動會帶來好多情緒激動，要小心
3，每個個人應反思運動中的犧牲奉獻

討論區用文寫，好難長篇闊論，
多 d 坐低搵朋友傾下計

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

LIVE 果日MISS左
尋日去聽番 你就知宋生本身都有好多感受
應該收收埋埋左唔小負面情緒
同立場哥哥傾完佢個人都輕鬆左D

推 大家都可以參考下

個晚直播睇到我眼濕濕

宋本浩先生

推

721見

721打老虎

好睇，推

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

聽完之後。我更愛上呢個人。

呢位阿生好有靈氣

佢話好多香港人都等緊一啲事發生
Which is damn true!
呢種燥動的確持續咗差不多兩個月（聯署開始）

仲有佢對「升級」既理解好有創意
值得一看

Lm.

推

大家「升級」可以思考下唔同做法

Lm

一開頭個呀叔以為佢想死
佢喊住同佢講唔好死
好撚感動